城巴上涉殺女友｜前女友指被告控制欲強 認為女性是雞是公廁

土木工程師涉城巴上殺女友後再爆玻璃跳車案續審，控方今（29日）續審在庭上讀出被告的精神科報告，其中一份報告引述被告的一名前女友對被告的印象，該女友指被告控制欲強，且不尊重女性，視女性為從屬品，甚至認為女性「是雞是公廁」。

控制欲強自尊心低
辯方今讀出精神科醫生何美怡的報告，提及被告吳欣鍵（25歲）形容自己性格內向和固執，他的第三任女友指被告控制欲強，但自尊心低，認為他住公屋及不是名校出身「唔夠好」。

不尊重女性但又不容他人奪去
第三任女友又指被告不尊重女性，視女性為從屬品，不容他人奪去，被告甚至認為女性「是雞是公廁」。醫生何美怡認為，被告在案發時患有嚴重抑鬱和妄想型人格障礙。

案情指，被告涉行兇後跳車後，被送至東區醫院救治。他於2017年10月12日被轉送至青山醫院，並於該院留醫6日。

被告稱對案發過程無記憶
青山醫院醫生李允丰供稱，被告曾稱本案死者李倩姮想參加大學的迎新營，兩人為此爭拗。被告於案發日醒來後，再就迎新營問題和李爭吵。被告當時認為對方有意分手，遂乘的士到李倩姮居住的屋苑。惟他忘記抵達後發生的事，他回復記憶時已身處醫院。

被問及被告曾否透露案發前一個月不想外出、不願回覆朋友的訊息、不想和女友發生性行為等，李允丰均指被告沒有向他提及。

被告吳欣鍵，25歲。他被控於2017年9月16日，在柴灣謀殺李倩姮（20歲，下稱李）。控方早前透露被告否認謀殺罪，但願承認誤殺罪，但不獲控方接納。

案件編號：HCCC329/2018

青山醫院醫生李允丰指被告吳欣鍵聲稱對案發經過毫無記憶。

邊位巴打？

連登仔confirmed

咁既人都有三任女友

17年殺女友
前女友指再早啲
即係高登仔

連有精神病都有過幾個女朋友
點解連登重有人30幾歲都未拍過拖

好似唔止三個架

有幾任女友
連登仔點跟

有10任女友

工程師狂插女友謀殺案 大學同窗稱被告五年擁10女友

連登啲垃圾思想真係教壞細路
之前首全部都係雞歌又有藝員跟住唱
係時候清除

無獨立思考能力唔好上連登/高登
講左好耐

覺得全部女人係雞就唔好拍拖
直接去叫算啦

知唔知咩係私家雞

佢有叫 甩埋套

其實女仔係好易上，俾小小關心加一點點物質

有10 任女友邊到係連登仔啊 連登仔都無女

哪有$

仲要被人𠱓左三皮野去醫HIV
同佢控制慾強性格好似有衝突？！

佢只可以 控制 女人

叫得欣健都係仆街

唔通係會然 “沙洛文卡勞”

連登仔講呢啲係等冇女嘅毒撚同胞圍爐打飛機咋嘛
冇諗過有女嘅都會信

條女去o camp驚俾人溝咗去
話佢係雞係公廁
Exact7ly 連登仔思維

佢會員編號係？